蘋果而家又話, 律師見左當事人, 話 "應該無斷手" 喎

即係點, 好亂

貼埋Sources 啦屌你
亂up2句就開post做咩鳩